★沙田醫院60醫護嘉年華 懶理病房缺人做到趴

沙田醫院昨日舉行了一場供院內前線醫護人員參加的「優質服務嘉年華」，但有院內護理人員不滿院方安排，斥院方要求部分醫護人員協助舉辦嘉年華，包括負責布置等。據指，昨一度有近六十名醫護人員到院內會議室參加嘉年華，但部分病房的護理人手卻減半，不滿安排的護理人員斥工作量大增，狠批嘉年華安排「離譜」及「無謂」：「上面(病房)冇人理，同事叫晒救命，下面(會議室)就開party(派對)」。沙田醫院發言人表示，臨床部門事前已規劃人手安排，確保病人護理服務維持正常。

沙田醫院屬復康醫院，主要提供內科及老人科、外科、成人精神科等，亦設有睡眠檢查室及提供精神科社區外展服務。昨早嘉年華於上午十時開始，有護理人員發現問題，指昨日一度有近六十名醫護人員到院內會議室參加嘉年華，部分人由前日已開始協助布置。與此同時，病房人手卻減少，據指有病房原本有約四名護士應付三十名病人，昨日減至僅兩名護士，需照顧的病人達三十人，留守者須「一眼關七」，一人照顧十多名病人。

該名醫護人員指出，嘉年華原意好，但醫院面對大量病人，「所有同事做到趴街，仲好似開party(派對)咁，係忍無可忍」。而且，院方安排亦勞民傷財，「護士人工咁高」，院方竟要求醫護人員在上班期間放下手頭工作，做非護理工作，當中包括不同職級護士，病房卻未有增加或調配人手，令人苦不堪言。

記者昨往沙田醫院了解情況，發現現場設有多個攤位，展示品的內容涉及正確醫護態度等，亦見不少身穿制服的醫護人員在內。據介紹，嘉年華由該院中央護理部主辦，開放時間為早上十時至下午四時半，只開放予醫護人員、行政人員等，不對外公開。

呢間啲護士好撚正

所有同事做到趴街，仲好似開party(派對)咁，係忍無可忍
所有同事做到趴街，仲好似開party(派對)咁，係忍無可忍
所有同事做到趴街，仲好似開party(派對)咁，係忍無可忍

一聽就知係班低層 唔抵得d Rn 可以逗住人工去玩

老貓入去睇精神科?

不知所謂

好多公司都係咁

大老細想出風頭

要員工除左正規工作外仲要搞活動

做到隻狗咁

呢d 醫院內搞的嘉年華又無氣氛又搞得hea ,不如早半日放工俾人出去玩

全部肥婆護士

最左果個好索

是非多

紅膊點會靚

根本係d低級做阿四，服侍高級享樂
垃圾香港文化

沙田醫院，差唔多入去都係等
做快做慢都無乜所謂啦

lm

樓主識得一位姓文的姑娘？